屋企隻米奇生左

廚房個吊櫃暗格有個窿封唔實,係入邊跌左3隻出黎

上網睇好似話一次生5-10隻,即係上邊仲有
有冇辦法趕埋另外個d出黎?
心急人上

竟然仲有時間搞嘢

係屋企用大火燒細米奇 佢一索到啲仔女仲唔出嚟救人 到時整番味含家燒老鼠 正呀

老鼠酒

你搞搞佢
可能會食返

Clssssss...
好耐之前試過係雜物房入面隻鑊有幾隻米奇BB+一隻鮮紅色蜈公

殺蟲水噴住先喇

益蟲黎

你屋企住垃圾房?

連鼠

係咪住大陸啊？

啲米奇點解會係櫃入面

雜物房係屋企出面

停止咁少呀
有冇睇五星級大鼠一開始阿婆間屋？

今晚加餸

幾打耳

放生佢地

之前做過老鼠繁殖
試過一胎生廿隻

心

分唔分辨到張圖個幾隻生左幾耐?

等睇動物撚入黎

約十日
岩岩生頭幾日再粉紅啲

三四日 你掂完佢哋 佢老母認唔翻陣味就會食左佢哋

好閪補架

買條大少少嘅蛇放養啦，球蟒之類啦，肚餓佢就會去食架喇

「嘩嘩屌你正呀喂」

整三吱吱

推 願榮光歸香港

廚房個窗長開,屋企人有時會開住道木門
哩係入邊應該係貪個度夠隱蔽

冚家燒田鼠

米奇妙妙屋

好L變態

三四日

一定係火攻

三吱兒 ：吃客用筷子把老鼠夾住，老鼠就會「吱兒」的一聲（第一聲吱兒），然後在將它沾上調料，調製調料依個人口味調製，又會一聲」吱兒」（第二聲吱兒），當吃客們把老鼠放入口中時，老鼠會發出最後一聲「吱兒」（第三聲吱兒）。

拎枝槍出黎先

米奇冚家剷

毒殺算啦
唔好虐喇

「你唔飲晒佢唔閪好同我講嘢！」

右手已經無咗

人類真係好撚變態
仲要拍片些牙

搞到你家無安寧你就會話抵死

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

好打耳想養

生得好快冇記錯14日一個周期

趁依家搵埋另外個幾隻出黎啦
大個左走黎走去你捉都捉唔到
仲要大個左可以再生 到時成屋都係

我會毒殺
甲由屋由佢兩星期餓死已經幾殘忍下

屋企要幾污糟先有老鼠，冇得救

btw 我覺得嗰班動物撚唔會入嚟
佢哋淨係鍾意啲可愛生物

dont call home, call trash flat

人類真係地球毒瘤

🤮

留個老母你食

一定係漂白水
殺蟲有啲專治曱甴 標明人畜無害

背脊向天

上連燈不如Google下

老鼠冇左條尾同埋唔鼠來鼠去個陣其實幾可愛

諗起支那人生食米奇b

食咗都還好 化繁為簡
可以打老母
啲bb逐隻大咗 有排捉

到時就係孵左幾十條蛇仔出黎

其實好過分
就算係害蟲(?)
都唔應該咁唔人道

我見到有人執到依啲溝鼠仔拎去養

之後養出嚟同一段見到啲坑渠老鼠差好遠

又親人，毛色有光澤，隻眼仲好精靈

有時真係睇個養育背景

不過依三隻應該冇咁好命了

屌
睇完好不安
點解仲可以用開心share嘅心態po出黎
真心覺得你人格有問題

樓主屋企應該好亂好污糟

可以點鼓油生食

呢啲濕鳩老鼠個身大把菌又傳播疾病有咩問題？

你比幅gif裏面條友更變態

一定要加窗網

見過人粗暴做法
淨係鋁框鑽幾個窿
出面就咁釘鐵網
但壞處係隻窗唔可隨便開/閂

blocked

一下殺左佢咪算囉 好撚慘

一竇咁多

已浸,米奇老母勿念

真 就算係俾你食嘅動物都唔應該殘害完先殺啦.

中國刺身

而家係連登成班都會屌呢張圖

其實真定假?
剪完未見有血出
另外右手sip左入去定係冇左?

佢個樣好痛苦

又有得泡酒啦

當年周生用左條壁虎換左間atv

到時要買咩食佢地

毒殺算啦
搞到家無寧日係抵死
但都唔洗咁撚恐怖痛快了斷咗佢算啦

所有生物都唔應該受到非人道既傷害

唔鼠來鼠去叫咩老鼠

動物撚真係好撚虐智
殺老鼠都話殘害動物
就算虐畜撚遇上老鼠
都係只係啱啱遇著剛剛
不妨佢哋捉多幾隻嚟虐

乜都唔好講
即刻落街買支津路
愈大支愈好

真·米奇妙妙屋

嗰pet都唔知毛定真係J

最後的老鼠餐送佢最後一程

好似鷹係係食蛇...

agger
就算殺曱甴都係玩一撃必殺, 玩虐待咪即係支共

唔放都好 如果要殺都唔好咁殘忍。。

鮮紅色

肯撚定有幾隻
生老鼠仔嗰隻老母
未生之前唔會獨居
三五成群係真
老鼠起碼三隻起群居

但而家搞掂老母嗰堆先

btw
除咗毒殺/分屍外
無咩方法係一擊必殺
最後佢都係喺垃圾桶入面餓死

一係就馬桶+肥皂水

攞啲鼠嚟訓練，去全美一叮表演雜耍

毒餌

三吱兒

一堆動物撚話唔好咁殘忍 係就一刀殺
我想知邊撚個決定到殺唔殺老鼠 人類？
好心你班友唔好咁偽善喇

講廣東話

你要閂哂所有門、窗
+ 堵塞所有窿
令佢哋無得走 + 無新老鼠入嚟

然後
佢哋唔知想搵出路 定引新同伴
會喪咬: 門縫、窗框、
補過嘅窿亦會再挖掘
咁你就係呢啲位放老鼠膠

再有搵吓邊度有老鼠屎
同埋要睇吓邊度有水源
動物一定飲水
摸清佢條鼠路 放老鼠籠/夾

但係 老鼠好撚醒
(上面成班護鼠撚唔撚該收皮)
就算閂窗閂門困獸鬥 熟知條鼠路
都要搞一排先捉到
所以捉到老鼠嘅人 咁撚重怨氣

你屋企乾乾淨淨嘅話佢哋會入屋揾你？
佢唔嚟你屋企好地地喺後巷揾食嘅話又點解要搞鳩人地 真係要殺咪一下了結咗佢 點解要手手腳腳慢慢剪咁變態
岀世係害蟲都冇得揀 人類先係對地球最多破壞
咁人係咪抵死

做得好好
值得加許

都話漂白水 仲要比較高濃度
垃圾堆係唔會餓死
佢轉頭咬穿膠袋 已經爬返出嚟

無咁殘忍同核突
就滾水 或者清水過頭浸死
但浸完個桶唔使要

食環署都有個活鼠收集隊
但收咗係殺定放就唔知
死咗嘅唔收
老鼠籠會一換一畀返個你

明顯毛嚟

貪

因為貪食蛇

講緊甲由喎
甲由你踩扁咗唔識郁都係未死

「殺唔殺 邊個決定」係再高一個層次嘅問題
「係就一刀殺」講緊你殺都算 唔應該折磨佢
真嘅動物撚係叫你殺都唔好殺啦放生
最低限度嘅嘢都未做到
你仲討論再高一個層次嘅問題
仲要加一句唔好咁偽善啦

喺老鼠post講乜撚曱甴？

屌你老母

養大佢

嘩 蜈公應該要點處理

樓主養

頂
好慘

支拿人真係cls

笑死

係 你快撚d去死

老鼠只係粗生粗養生命力強
佢唔會知道原來自己辛苦搵黎既食物，對於人黎講係偷返黎既
請尊重生命

不如樓主當三吱野味 沒事儿

可以殺 但請唔好虐待！

你煉蠱？

食左佢咪一擊必殺

屌
睇完好撚high
點解仲可以屌人開心share嘅心態有問題
真心覺得你0幽默感

你講緊哈姆太郎？

當倉鼠比女仔養

D藍屍廢老阿叔最鍾意浸酒

刺身

真係仆街冚家鏟，同d支那仔虐貓虐狗冇分別

直接拎隻鑊去開火

你住幾樓

樓主住幾樓？

有老鼠真係好煩
日日記住屋企有老鼠
但又捉唔到
即使封左米路冇老鼠屎之後
都唔會放低戒心
屋企晚晚臨瞓前都會關好窗
由其是係廚房
D老鼠識縮骨功，條空隙幾細都捐到入黎

啱～～好似肺炎咁，一早就講邊個中肺炎殺左佢就唔駛搞咁耐

你屋企五毒教黎架
擺明練緊蠱喎

屌你老母咩

好慘,好難搞

好打耳呀

虐畜都好笑？cls

吊, 要減鼠

老鼠籠老鼠膠 起碼中咗獎會知
但如果唔上鈎都無辦法
為咗捉老鼠 咩方法都要試
三管齊下
但係老鼠食完藥就要飲水
之前試過老鼠為咗飲水跌落馬桶
爬唔返上嚟
我就倒漂白水 冚蓋 焗一晚
撈返上嚟極核突嘔心

YouTube見有教整水桶捉老鼠
我諗嗰啲都係食咗藥
先咁想飲水
正常神智嘅老鼠
知道有危險 係無咁容易中
我擺老鼠膠 黐咗曱甴同簷蛇
老鼠都知嗰塊係陷阱

你要試好多唔同方法
先會成功
所以我話鬥智鬥力
千撚祈唔好睇小老鼠 奸過人呀

想像唔到 間屋究竟要幾核突先可以有老鼠仲要生埋B 自問都係窮撚

夾起一吱
點醬油二吱
入口三吱

唔代表你要虐待動物
試下你比人綁手綁腳 剪咗你條jer啊？
仲問有咩問題

睇完你個cm成身痕

Agree

如果得一個窿，煙燻唔得咩?

前幾日發咗個夢屋企廚房有米奇bb
嚇都嚇到醒咗
想像唔到真係見到會幾震撼

吸塵機

我才疏學淺
今日先知原來老鼠係蟲

兒登仔而家應該連老鼠膠都會屌唔人道

唔關樓層事，住3x層，廚房不嬲開住窗，有日朝早勁大隻老鼠沿水管爬左入離

睇過幾多錢 冇video 想聽下隻鼠有冇叫

其實唔係賓周嚟

好撚變態，好似進擊的巨人咁突然諗起
屌你日本人食魚刺身都殺咗條魚先啦

樓主，老鼠膠貼牆放，放花生醬做餌
老鼠膠每一兩日轉下位，佢哋知道咗有危險，以後會兜路走
屋企垃圾唔好放過夜，記得食物要全部入櫃，有包裝嘅食物都要收

youtube search mouse trap

細過聽返黎
煲熱水定油之後丟隻老鼠落去
之後老鼠當然會慘叫
其他老鼠聽到就會走
當然你要捉到第一隻先

連登仔係用津路水炮

有林雪把聲

好嘔心既支那種食法

十全大補酒

好彩你blur左
捉到30隻都幾崩潰
咁而家清理晒餘黨未？

有必要嘛？...

唔好話我話
你呢啲垃圾無血性嘅垃圾唔配有民主自由

普世價值都無你值得住喺個自由嘅社會咩

點殺同應唔應該殺，兩個問題黎架
練好d logic先出黎扮有料啦

答錯爹撚返人轉頭

點解你唔撚養貓？

養過魚嘅以為講緊呢隻米奇

以前處理過 不過唔係屋企
老鼠籠無咩用 可以試下老鼠膠 塗d花生醬上去
同埋最好買d杜老鼠藥 但唔好灑到自己會擺野食嘅範圍

咪係 叫果啲人一刀殺無謂虐殺都叫動物撚
句嘢係支持殺喎 何來動物撚

其實屋企乾唔乾淨同老鼠入唔入屋係兩回事，佢地可以係你度住再出街搵食

養佢哋

肯定又係啲廢老理論唔開窗會焗死

咁到時揾咩食鷹？

咁到時揾咩揾咩食鷹？

講！我啲雞翼雞翼係咪你偷既

咁到時揾咩食揾咩食揾咩食鷹？

笑撚死
話有啲人偽善又食肉
重點係你喺無必要情況下會唔會玩弄佢地生命

不得了 不如順便考慮埋執下屋 清潔下啦

搵滅鼠公司啦索性

咁對你得唔得？

其實我覺得呢d生物最可怕唔係個樣
而係繁殖能力
所以一見到大大小小既生物喺屋企出現就會好緊張

老鼠都有人同情

三吱叫

個問題就係你明明可以一野殺死佢而你選擇虐待佢， 仲認為咁樣做冇問題

我屋企嗰個話係屋企長期開窗簾會有皮膚癌

入黎就係睇人post呢條片
竟然咁多頁先有人講

舉報虐待動物+完全封鎖

認真 樓主執下間屋同用消毒藥水抺一次啦
鼠類行過/痾過屎尿有味 就會返轉頭當屋企

覺得無問題 人格都有問題
潛在變態殺手黎
呢類人應該要捉入青山

害蟲比佢一下痛快咪算，何必咁樣令佢受不必要痛苦？
你都幾撚變態

搞清楚殺係冇問題
虐待用黎取樂先係問題

用虐待生命得黎既high同幽默感我諗正常人都唔會有

入邊有屎呢就連屎食

如果會有報應
下世佢比人剪j

我睇曬 剩返一隻咋

唔小心禁負皮
但呢招我個FD話有用嘅
嗰陣佢公司office假天花有老鼠趕唔走
因為佢哋聞到陣味先知驚
原來有料對付到佢哋

他朝君體也相同🙏🏼

你都濕鳩 又多菌 又傳播疾病 又污染環境 破壞九自然
都應該奄鳩你

都未計你又柒又毒又臭 唔好影響人類後代

睇錯左用炸藥

綁架左隻米妮先，再引米奇出洞

唔出都唔緊要，米奇唔識單性繁殖

我啱啱遇著剛剛見到你呢個弱智仔出黎鳩up
屌柒你老母先

試下收服佢地 教佢地用電光火石

睇咗呢張圖咁多次你唔講我都留意唔到原來佢冇咗一隻手

咁如果你俾啲變態捉咗要剪你粒lin 你唔好喊喎

佢想架？

毒殺一陣走左去唔知邊度死，發臭真係唔得佢死

放生 佢地生存到就由佢

緊係教佢煮野食

連登仔幾時對住害蟲老鼠都可以咁有人性
對住人反而可以網絡欺凌叫人地臭雞死全家

十日有毛㗎啦

搵滅蟲公司把啦

毒餌就唔好喇，一陣死喺你屋企入面啲你清唔到嘅地方就濕滯。

用老鼠膠/老鼠板 放啲你易清到又9估覺得似鼠路嘅地方，希望早早黐到隻老母咁就唔使驚。

然後有窿嘅哋方要盡快補返/維修，如果唔係有個清潔唔到嘅空間又遲早變養其他嘢。

ar...mm...都得ge ，無話炸唔死啲老鼠

不過你係連間屋都唔想要先好咁玩。

「冚家炸田鼠！」

明明以前成日有人po 啲留言仲係講緊笑
唔知幾時開始變左啲人一見到呢張圖就會屌撚到飛天
綁老鼠係枝酒到訓話果條片如果係宜家先出現實比人屌到臭

剪條毛會咁痛苦?

香港人好撚偽善

發達啦咁，十年前一條幼蛇賣到兩百五架

隻右手睇真啲
好似喺後面
因為個身後面有個洞

唔係同一班人嚟

連登被滲透了

多咗班人性撚
連登已死

慘過死

勞疫大半世
再放入電子監獄

痴撚線

點解？屋企乾淨對佢哋嚟講屬於環境差 食物條件唔夠

想同巴打互剪手手腳腳
第一下就剪你條納米鳩

養大佢哋，訓練佢地去捉老鼠

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #光復香港時代革命 #快閃文宣 #取回強積金 #特區免簽地位 #移民走資

反正你遲早都比ccp折磨死 不如你一刀自我了斷

唔敢睇，巴打可否話我知乜撚野黎

唔好浪費 拎去爬蟲類寵物店俾人

唔通要養返隻喵星人

做得好

蛇鼠一窩

你收皮啦仆街

爬水渠上點計 屌你老母廢柴女人

就算係害蟲 都唔應該得到咁樣既對待 希望你真人唔會覺得好有趣 如果唔係你要好好反省一下你自己既思想究竟有無問題

諗起之前有條支那人食小米奇

可以浸老鼠仔酒

就好似唔可以虐待死刑犯一樣
你可以判佢死刑 但唔會虐待佢㗎

屌 係淨係可以用抓，再放生？
唔可以用藥 唔可以膠水板 老鼠夾？
大佬唔好咁痴線啦
你咁同環保撚有咩唔同

屌你老味，比返人地啦

唔係
捉完可以直接殺咗
但係殺嘅方式唔係咁樣虐待

你屋企有幾污糟

好爽

認真 發到屋企有蛇蟲鼠蟻通常係真有其事不過潛意識令你以為只係發夢

我試過有段時間成日發夢見到曱甴嚇醒，後來執床喺床尾張摺好嘅被內發現曱甴屍，應該係佢知自己就死揀咗張被嚟壽終正寢

笑到仆街 佢覺得自己好有point

到時樓主再開POST話條蛇生左BB

係動物撚啊吹啊？係道德撚啊吹啊？
你覺得扣帽子你就會冇錯係我地問題？仲以為自己好串好型先好笑

以為自己上緊fb添啊屌
幅圖已經睇過唔知幾多次都仲會有人屌

早排先捉過兩隻，勁細既窿佢地都過到
好撚醒架佢地，暫時淨老鼠膠work，但要放得多

老鼠雜食到番簡都食，而且記憶力強，記得點走同點翻屋企，所以環境夠安全就得。
你屋企點乾淨，只要有五毫咁大條拿就入到。

你比老鼠入過屋先會理解點解段gif要咁做。

如果講人道，咁唔該大家千其唔好再用老鼠膠，老鼠膠一係活生生餓成，一係佢格硬扯自己出來扯到爆晒肛，唔好以為掉左佢冇事，掉去垃圾車都係活生生壓死。

好打耳

又唔見你幫小強平權

講緊虐待喎
啲人虐待啲蚊呀小強呀都一樣咁變態
要殺咪殺 唔好做咁多多餘野

你食屎啦反社會撚

依家啲人最興話人道德撚，屌人道德綁架
其實真係益撚哂啲本身冇道德/心理變態既人，只要有人屌佢地做啲冇道德既野，佢地就可以肆無忌憚屌人係道德撚

我將其稱之為逆道德綁架

CLS

因住間屋都燒撚埋

咪係變態就變態啦，你可以揀點殺佢，偏偏用折磨嘅方法
祝依種人成世都係毒撚第日唔知會點對小朋友

3吱兒

大陸有味餸 係生食 然後送酒 一流

推 抗爭Mind Map #721 #特區免簽地位 #香港自治法 #一國兩制已死 #快閃文宣 #光復香港時代革命

動物L：請給佢一個家

好可愛

你殺小強個陣會拎黎慢慢玩架？